龍門老闆竟然學埋人渣哥啲衰嘢 搵政治人物影相打卡

不過人哋真係做實事

【 撐弱勢・撐瓏門 】

派飯第一站🇭🇰
今日跟黃大仙—龍上區
「同路人」區議員 陳俊裕
一齊去派飯畀一班公公婆婆⋯

你哋幫緊瓏門冰室
買飯票支持冰室營運嘅同時
其實都幫緊社會上一班需要幫助嘅人💛

公公婆婆仲叫我代佢哋喺Facebook同大家講
瓏門啲嘢好好食，多謝你哋喎🤣
————————————————

是日派飯餐單🍛
（配 是日油菜及泰國絲苗白飯）

A. 瑞士汁雞翼
B. 魚香茄子飯
C. 十八羅漢齋
D. 鳳梨咕嚕雞球

**嚟緊嘅日子
每日下午5點半（星期日及公眾假期除外）
我哋將會將飯盒 送到議員辦事處
大家如果想一齊派飯 就快啲聯絡我哋喇～

🧩🧩🧩🧩🧩🧩
陳俊裕區議員辦事處
地址：黃大仙上邨啟善樓地下
電話：23981102 / 60138164

Btw

龍門冰室 多謝連登仔支持同建議呀

龍門應該冇問題啦 不過大家日後都要多多支持呀

信佢果個都on9

信邊個先

Push ar

又公公婆婆
堅係唔想用黃嘅錢派俾藍囉

而家有經區佬 可以當政積用 btw 學生可以去分店攞 或者搵另外三個區佬攞

雖然龍門難食
但做善事我絕對支持

做實事

而家好咗好多啦

白兵新片評黃色經濟圏

咁到底佢係就做唔住？
定仲有餘力做善事？

講緊2019,2020果陣可能會咁諗
但而家嘅話，我諗用港共資源做到被收皮果刻就算

我覺得最好係將啲飯券俾老細識嘅家長
確保資源盡量落返晒手足度
雖然咁透明度可能不足

佢要cash flow 所以出飯券 而飯券係顧客買

而家情況改善 找飯券數

雖然咁透明度可能不足

之前就係因為咁奶過野⋯

飯券係顧客買，要求佢幫助有需要既人

冇錯

茶記就安安份份做間茶記啦
你好味自然多人幫襯
唔好咁多非份之想啦

佢應該係講信人渣哥on9

所以寧願佢搵啲錢請好啲嘅廚師好過
質素有保證，夠返個口碑，就唔憂做

而家煲仔菜 真係唔錯 連登都有食評

我都覺得係 不過怕會錯意

而家好咗好多 最主要係之前禁晚市太傷 一時周轉唔到

關時事台咩事
遲啲痾督屎都要當新聞開po

點解你咁得閒，唔洗溫midterm?

渣家軍教我地既，做善事一定要歡樂滿東華咁
D錢直接捐比手足唔公開得=私吞公款，係饅頭張
做歡樂滿東華又有得打卡比人睇到你幾黃，又唔洗比人屈你私吞公款

兩個都係清水灣哂銀時

得一個midterm 已經考完

渣哥好似淨影相 連show都冇

hi你

最後一個sem 啦

黃版蛇齋餅傻你識啲咩
區議會啲錢又可以拎多四年了

仲有下屆咩

明明退左

口講啫 而且佢都係怕咗人渣哥班人

Push

難食幾個字已經標籤化
根本上已經改變咗好多
唔敢講超好食，但一定唔會差過普通冰室或者茶餐廳

底褲好黃

今晚食

人渣話同黑警割蓆，信佢都戇鳩，一場老死whatsapp吹水約打牌，邊撚個知

Btw, 龍門一個餐賣緊幾錢

分分鐘係無間道 佢成日群gohone 佢哋

$4x-$8x 都有

好多人對龍門嘅評價都仲係停留起19年
改變左咁多，質素提高左，反而大家都仲係好牢固咁標籤佢難食，根本好多人都未食過

佢都底褲黃

根本係政治小丑嚟
有得make noise 先拋個龜頭出嚟

根本就係人云亦云

每區一個民建聯，一個工聯會，其他唔愛國唔畀選

根本就係借黃掠水

Sad but true

咪係
幾時做過實事

Del+ block 人

第一個唔講利益企出嚟支持學生趕走藍絲嘅餐廳（俾人偷拍唔係做show)
反而俾自己人攻擊到體無完膚
屌你俾你都心淡啦

龍門揀左放棄邊一項：

- 擴大資本
- 優待員工
- 價廉物美

你滴滴仔梗係底褲黃

畀我可能一早執咗佢算

渣狗： 派賣剩既做show

擴大資本

真係有白警架

好過佢乜都唔做 淨係識日日stalk龍門張

抽水 引戰

On撚鳩。
多你老母閪咩，唔講以為一餐要一千幾百，試一次見鬼怕黑就唔再試。
一餐幾十蚊，我唔撚信d人 mean 到試一次就永不錄用。

正常係
第一次食難食 ，之後連登話有改善
再去食，發覺都係麻麻
之後連登話有改善
之後再去食

我最少試左8次。係有進步，但都只係普通茶記。但要專程去就真係食不了。

回覆：何必咁樣攻擊黃店呢
下1秒
-此回覆已被刪除-

經區議員派係幾好
又可以幫到啲區議員又可以幫到啲弱勢社群

公公婆婆就係藍？

有我渣家軍係道
唔準你哋叫渣狗

俊？邊撚到俊？
好心就善待自己啲員工先la

龍門當然未到要專程去呢個lv

Agger

又唔使咁燥底
希望巴打下次咁啱經過龍門先考慮去吃吧
希望下一次食龍門其他嘢令你想專程食

佢啲玉子燒真係幾足料

呢個仲黃

俊過你條賤種狗

雖然做善事
但龍門難食我絕對支持

我想搵UST南亞仔影相打卡

去老尖搵我有緣自然會見到

見到你d 人云亦云 論
無名火起
同藍屍話後生仔比人洗腦差唔多

試過一次奶野點解要比機會

一係佢搞個免費試食未試下囉

我c路勁尾

推

點先算善待？
你又知無？

其實 我同佢都只係想大家覺得佢係普通茶餐廳 而唔係劣食

食過幾次
係得咖喱焗豬頸肉意粉難食
其他都ok喎

以前試過佢D師傅玩嘢煎到成塊蛋皮咁
我響fb同老細講，後來先回復水準

唔明點解硬要拎舊錢去派公公婆婆，愛國者治港 區議會又點留低？佢咁樣係令黃圈既資金外流，之前仲教人話黃圈錢洗返落黃圈到就可以money creation process，依家佢親自表演黃圈資金外流

請marco人工太少，唔夠佢輸

D廢老好能簡單，你派嘢佢就轉軚支持你

所以而家冇咗

習總派左乜野比佢地？如果係鬥派野，政府出一次綜援生果金雙糧 你點樣同佢鬥？

愛國情意結唔係果50蚊改變到，咁派黎係為乜？

以前啲員工

老唔一定藍 尤其80以上嘅

我真係唔明點解到呢家
仲要屌人係廢老
以一概全
你自己就唔係廢青同左膠咩
仲話香港人團結

由地區做起

咪當做下PR 而且學生都有 只要有需要都可以食

何況 睇得黃區佬page 藍極有限

佢而家畀人免費試食都好嘅
畀錢仲要難食你就驚啦
但而家試完啲阿婆都讚好

佢唔好再有咁多間分店然後話要告急
做唔掂嗰啲就執咗佢
唔好喺度死撐
龍門先可以長存

咪膠

之後叫阿仔帶佢去

佢啲飯券數要找㗎

呢張圖每次睇都笑
葉劉後面嗰個禿頭佬係邊個

呀伙記之之前你比啲咁嘅質素黎倒米
仲想人地點
尼間茶記黎炸
要發達唔好撈啦

南亞仔 叫佢啲樓面姐姐 醒目啲
上次去食走左我單
搞到我坐左15分鐘 杯野飲又沒黎 又以為有落單

無話唔比佢找
不過用飯卷呢招其實真係唔好睇
唔希望佢再咁做
假假地都係龍門內部問題
應該要自己處理
唔應該自己負嘅債
就用自己嘅名星嚟換錢
管理要改善
舖頭數量同地點重新考慮

呢個真
龍門經營concept有問題，都唔知係唔係分唔清楚佢係做緊餐廳唔係做緊慈善
寧願佢穩打穩扎，咁先經得起大小風波

食完感動 捐畀層樓畀龍門買飯券

佢要執都要捱過死約先

係

咁又太誇張

呢個就係佢管理問題囉

所以我成日屌佢management 0 分

咁幫佢咪即係害佢

食佢撐佢就係想撐黃店 依家佢身體力行退出黃圈

呢，尼你老母

true

無聽過蛇齋餅糉？

push

sor囉
但呢好似唔啱音
->喱

身體力行退出黃圈 人哋怕咗班友咋 初選咪一樣做票站

就嚟建制派都唔使用啦
得返佢哋自己人
錢都唔使洗

樓上仲話無善待員工 要善待員工
唔即炒仲畀佢喺度磨
仲唔夠善待？

鴨胸一丁

原條上

所以之前咪得把口，依家咪身體力行囉，撐佢黃店就拎黃圈錢出去請公公婆婆食飯，食飽飽出返去就鬧廢青

反南亞仔了

唔知點維本之前35

我仲有希望佢
唔好再標榜手足/年輕人乜乜柒柒

爭咩啊
兩間我都唔會食

老一定藍？

老闆真係太好人啦

而家$42叫合理啲

邊間分店
唔會又係沙田掛

而家冇啦 上次畀人屌完之後

老銅？

佢做緊明哥

咪啱我哋呢啲
"唔係好黃"嘅人去食囉

但其實我睇 成日提呢句嘅人
都唔係好黃
做大事就要不拘小節
咁注重啲無關痛癢
心思都唔係諗住光復香港㗎啦

我睇你唔黃
你又睇我唔黃 咁囉

派埋飯去狗總好冇？

支持龍門

好似兩個音

有咩可比性

對

有絲打成日上嚟屌

（龍門紅磡到1016）渣家軍完整名單

之前啲post好快1001
而家反而
五毛 pr畀我搞到無工開？

又食人血

班姐姐真係差少少
果日食住 睇住個姐姐入餐具都唔幫人去落單
醒少少會食得開心啲

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

希望老闆可以去調敎下

請大家停止光顧篤灰藍店 渣哥1996

我要1001 推呀

咁有程度可分，做咩又要派返去藍機會大既群組？

老中青入面邊個群組藍機會最大？何解偏偏要包括最大機會流唔返入黃圈既群組？

要幫銀髮族唔直接對準機構？守護孩子合作又得唔得？唔得又冇其他方法？咁多唔選擇係都要公公婆婆

咁點解警察叔叔又唔幫下 點解會冇可比性？咁點解狗唔包括 公公婆婆又包括？中間冇做過比較

其實更多既人一次都未試過我唔係住果頭，係最難食時期食過一次，跟本都冇咩特別。

利申，味覺有少少遲鈍

而家咪搵黃區議員幫手囉

黃區議員 一齊派飯比公公婆婆囉

咁多方法用錢，救急完又送錢比公公婆婆 送完錢又救急

都話佢係要周轉 而家好轉 咪要找數囉

Wow

冇質疑過佢係咪需要周轉 亦冇建議過佢唔洗找數，只係問係係咪冇更好方法給群組找數姐

我自己覺得已經可以接受 因為佢又要兼顧透明度

長毛擲得咁準

留名睇人屌佢派過期飯酸縮飯變壞飯廚餘飯核突飯次貨飯⋯⋯(下刪一億字)

總之屌佢嘅一定唔係渣狗

單車圖呢？

其實佢地果班人真係冇諗到一樣野
係咪都搵位屌只會將自己健吾化
造成反向宣傳

譚小環嫁個咁冇腦又小器又鹹濕嘅老公真係慘

冇問題
打手文兼咬同行
繼續罷食

睇黎我食開屎
我一直都覺得幾好食

咪又只係得一班人不斷咁標籤化

是但啦 屌佢都哂氣

就係有朋友做過
唔係嘅話得鬼閒屌饅頭張

Block

Details ?
無頭無尾討論唔到架喎

如果議員接觸嘅公公婆婆都係黃嘅咪ok
仲有好多俾人告緊嘅手足連飯都無錢開，應該幫咗佢哋先

2020年尾食過炒飯，凍同濕嘅
可能我少食掛

叫佢地去門市攞 或者搵另外三個區佬啦

佢質素唔穩定呢個問題成日出現

up

我同佢老母做過啦

咁離譜一定要反映！